唔好搞鐵路 搞馬路！議員唔搭鐵！

冇地鐵邊有支援者去到金鐘？
好多人都係搭鐵過海
搞地鐵完全冇用
搞馬路仲好！
請推！

發夢見到如果有建制派議員真係撘鐵 可能會有人阻住佢哋落車
又發夢見到 如果建制派議員早一日就到咗會場，咁點算呢？

Push

真係唔知邊個諗出嚟要癱瘓交通
d人點去支援野餐

身為一個係MTR做緊野的巴打，好遺憾我無法出席明日的戰鬥。我好明白明天不站出來，以後都站不出來的道理，但各位巴絲能夠安全出到戰區，係我地咁多位同事的責任。無論係做電，軌道，訊號，各位TO（車長）,SA（站務助理），即使唔同的線，甚至其他運輸業的從業員，好多人都為左各位明天行動的順利而堅守自己的工作位置。我唔知有幾多同事同我一樣有口難言，但明天工作期間，我希望各位明白我地的苦衷，係大家同惡權戰鬥的同時，我地（起碼我）亦會盡自己的責任，令各位戰士可以安全回家。

西北區的MTR巴打上。

moes child

港鐵作特別安排的話就阻唔到